我不會忘記，在香港人有需要時，鄭松泰兩脅插刀。

我不會忘記，在香港人有需要時，鄭松泰兩脅插刀。

高度的執行力、迅速的決策、秉持初心的付出與參與。

五區公投、全民制憲、永續基本法，以及他以自己能力，提供更多就業機會予同路人。

之後，他頭上是刀，腹背也是刀，不斷被製造話題與問題。

受外界言論影響，經常令他意志消沉，但他又絕不容易被打沉。

晚上見鄭松泰，他多數跑緊步。但是，翌日他又會清晨跑步，整理思緒，餘下的時間，只見他努力找方法解決問題 - 積極地，不抱怨，不放負，不追究，不記仇，把一切孭上身。

在「解決自己問題」和「製造別人問題」兩類人之間，我永遠覺得前者更值得尊重。

我尊重和重視這位朋友，因為，世上只有我們是香港人。鄭松泰加油、熱血公民加油！

鄭松泰 熱血公民/熱血時報

樓主今日開勁多Po

樓主記性勁好

忘不了

點解咁井

港

人

為

大

，

票

投

兆

健

您弱智？

似

條友一朝得志，我希望佢sqj。

民主不滅，請支持龍門張俊傑。

相信了松泰了

好多人抹黑，有d媒體想可能做一d嘩眾取寵既野，但熱血時報唔會！

實事求是